幪面超人 Amazons 第二季 預告

大家點睇

有個新幪面超人 個樣唔差

lm

屌你老母終於出番啲真係似幪面超人既幪面超人啦

連登冇拉打撚？

又係呢d說話

邊度有得睇第一季

出現了 等睇大戰

可唔可以定義下幪面超人

總之宜家正編個D咪唔係幪面超人囉

世界大戰抹黑宇宙了，can u feel?

等咗呢套嘢好耐啦
第一季睇完好sad

幪面超人一開始好似係走悲傷路線
之後因為有利可圖先改到宜家咁
（好似係）

大陸百度搵到

等咗好耐LA

拉打一定要有幾悲劇得幾悲劇
最好老豆老母仆街死 主角生cancer
咁一定好睇啦

血腥左同埋班主角群好後生

死啦amazons第一季講生物同種族，無咩命運既悲劇喎，咁咪唔係拉打囉

條友on9講咩悲劇背景
我係講緊個樣

新拉打有啲似強國既凱甲戰士

Alphas 冇左影 預告初頭一睇以為全新故事同人物講新拉打，嚇死我

終於見血

冇紅色嗰個呀我覺得佢好型㗎

有呀 只係變左三拉

個預告咪冇show佢出黎

遲下呢輯amazons拉打俾東映拉左入大亂鬥電影入面

皮套係人都憎
btw 點解正篇唔係拉打?
又嚟樣貌先行?

拉打樣有咩標準
點先係拉打樣 點先唔係

個個星期成班人一齊討論Ex-aid，點會冇

標準 = 我鐘意就係，我唔鐘意就唔係

上季邊到有online睇
睇左幾集個網死左

B站

駁唔到

係唔係拉打你睇完咪知囉
依家exaid出咗廿零集劇情已經精彩到大結局咁款
如果因為個樣而唔睇嘅你會錯過套好嘢
我估大部分人只係接受唔到LV1個樣？

Exaid同鎧武未出都比人鬧唔似拉打啦
最後未又係最收得最多人炒佢啲野

錯喇，根返石森的傳統係有架

拉打一定要變左唔係人類，要受變成非人的痛苦仲要同自己的同類戰鬥為左保護人類

所以你要同你的怪人係同類
我點解，因為石森想表達你同怪人都係同類但點解你可以叫拉打

因你個心仲有人性所以你都係人類，人的定義應該係睇你個內心唔係種族
古加可以咁受歡迎就係因為keep到依樣野又有新世紀的原素 ，食晒二邊，之後個d基本上得agito同faiz叫左有小小依樣野（但其實都不完全）其他我都feel唔到

精彩還精彩，但同你係唔係拉打係二回事
電王我覺好，但我feel到係拉打，你普通一套片唔掛拉咪無問題lo

東映就係為左賣玩具改左好多設定，就算班制作人員幾勁將佢寫好都無左個種拉打味

就係因為咁佢地先頂唔順拍返依種風格，仲要可以係網上平台可以有幾黑得幾黑

劍last

敵我同源有邊套冇
家下老屎忽同樣貌協會日插夜插嘅ex aid嘅男主角直頭係病毒嘅源頭啵

其實個世界一直都變緊 加新元素都唔係件壞事
根本上你講嘅所謂嘅傳統基本上昭和年代之後就完哂啦
冇野可以一本書讀到老

其實平成唔係淨係得古迦受歡迎 好多加左新元素嘅都好受歡迎架
冇可能全部拉打都用同一個套路架 有唔同主題先有唔同嘅驚喜
傳統還傳統 唔代表係標準
呢個就係平成拉打最吸引人嘅地方
因為造型唔似拉打就話佢唔係拉打
最重要係人地套野係想表達D乜
月餅而家都有冰皮月餅啦 唔通你話佢唔係啡色佢就唔係月餅咩

拉打最重要 唔係個造型 而係佢想表達嘅訊息呀

不過造型接受唔到係另一回事

你都識講最後，從來都係班編劇想寫但東映don9 設定搞事

鎧武要加埋d跳街舞搶地盤設定，咪搞到要好辛苦係後期先turn同主角變埋怪人，如果唔係，佢第一條己經變左啦

響鬼直頭根本唔係拉打，原本個時想停一年拉打，播音擊戰士，但死人東映係要掛拉打名為賣錢

Agito係白神力量，怪係黑神
響鬼自己修行
同埋要自己變埋同類，唔係你用個種力量咁簡單

W/Gaim/Ex-Aid呢啲唔係敵我同源咩？不過真係好少人講得出石森傳統呢樣野，多數只會覺得冇複眼就唔係拉打

但古加係有舊的野但唔會死跟可以開發新的野呢
所以咪得佢持獎

我無話其他唔好睇，但己經無左拉打個核心

個時d人屌gunman 00打外星人咪因為咁原因

古加唔係改做人但主角被條腰帶影響變左非人，同班怪係同類，其實依樣咪keep住個傳統lo

555都有，但佢拉打同怪人分開二個力量

冰皮我會食會買，但我唔會當佢月餅

ex aid唔講，因為冇講到
橙神唔係?飛利普唔係?要自己捨我其誰嘅有邊套冇?除左套爛尾鳩屎

核心係咩
唔係就係
變身
腰帶
敵我同源
捨身救人?
你話樣衰都算，核心嘅話大部份都有做到囉

Ex-Aid無睇唔知
Gaim要個編劇好辛苦後期先turn到係你話幾慘
W都算，因為對方都係人

但重點係變左怪人個心都有心性

如果只係用裝備但仲係人咁其實似batman ,ironman
唔係拉打

注意，我話唔係姐，無話唔好睇

主角變左唔係人類都個心仲有人性

仁 真男人

橙神唔係?
飛利普唔係?
連兩套爛尾都有啵

咪講左要到最後個編輯好辛苦先turn到係，一開始唔係就因為仆街東映的設定

所以都係個句東映你食屎啦，（我話唔完全係咪因為要到後期先turn到，仲要作品中得主角係其他唔係）

隻香蕉雖然都有，但總知唔係全部啦，所以我話話feel得唔多

詳細唔該
一直以嚟聽嘅係一開頭改設定，但改設定果時已經諗好結局

香蕉係憤世嫉俗到認為呢個世界冇好人，希望以武力破壞舊嘅世界，換取唔洗再有鬥爭嘅新世界
佢咁樣都叫有人性?

我都認同都到新世界唔通仲用返改做人咩
我但都唔好咁過份變左另一樣野

古加同宜家亞馬遜咁都唔係改做人都keep到
其他個d都係因為班編劇的辛苦先做到渣，所以屌你老母東映

你計埋佢電影要幫手都算掛
不過唔緊要我指佢變左怪人姐

小年你太天真了
好多野都係東映整左一大埋濕9設定出黎要班編劇寫
如鎧武為左整個戰國時代拉打大亂鬥，要編劇寫班主角跳舞搶地盤
個編劇好辛苦先想到個成人d的劇情
即之後發現佢地都係白老鼠，立即del撚左個跳街舞
佢有分享過要改依段野想到頭都爆埋，仲講主角變埋怪人最後想通左就算我變左怪人但個心都係無變要守護人

咩叫turn到 人地又唔係為左符合你心目中個"核心"而寫出黎

你睇下主角有集解決心中疑惑個集的獨白咪係傳統石森英雄個思想lo，我話turn到除了依樣野係佢故事風格都係，前後差幾遠

左太耐
講返依套野，其實上季有咁多野未解，宜家又轉主角加新角色都唔知佢夠唔夠時間講

假設無咗街舞設定
一開始應該點寫先似拉打

話唔定個主角一開波就食左果實變左怪人戰鬥左一場
之後就講佢慢慢接受到依個身份黎戰鬥之類掛
但一開波就要你咁寫，點知姐，歷史無如果

你當食左果實就變左怪人，之後先可以用腰帶變拉打如仁叔

好血腥呀

gaim街舞爭地盤 其實係比喻緊日本D黑社會爭地盤
但係兒童節目出黑社會爭地盤唔係咁好 就被迫改街舞
一班後生仔一開始接觸到新野(lock seed) 俾到你力量又睇唔到有壞處
開頭街舞篇就係想表達成班後生仔冇理後果而家當呢樣野係玩具咁玩
到後期發現到原來係個陰謀而被迫成長
主角心理個對立因為前後兩篇個分別好明顯咁show左出黎

冇計 先入為主點會睇到呢D野

呢D咁嘅套口咪會害死成個拉打系列囉
你唔悶 其他人都悶啦

編劇有講過要想好多方法仲有人幫手想轉到
理得佢咩原因姐，總之要班主角打生打死搶地盤就係怪
你龍騎話勝利可以有願望就話姐，要班人為了個跳舞地盤打生打死你覺得正常？兒童都唔係要唔合理架

唔通套套都係咁開頭，千篇一律就係最好咩？就算敵我同源做核心都唔等於一開頭就表露曬架嘛

第一，我唔係編輯
第二，我講下姐
第三，悶唔悶係睇你點寫，宜家亞馬遜個主角有日無食藥發現原來自己係，睇你編劇點寫

而唔係你加埋d咩跳街舞囉，鍾意鎧武d人都唔係欣賞依part啦

咪講左我唔係編劇lo,我夠奇講下姐

正 有花生食

打生打死之之外見埋怪獸仲當遊戲玩
你鍾意點想就點想啦反正你有你意見

咪住先
佢地一開始唔係打生打死
佢地一開始係用lockseed去玩，去用好細隻嘅inves去戰鬥，姐係睇鬥蟋蟀咁
後期係變左身先開始改變，當中男主角都因為輸左而怕變身
其後班發現左點改造ls去召喚正常嘅inves先拎去作惡

第一集己經見到怪獸 仲覺得正常？

你都係睇多次啦
等等夜晚我係上傳到Google drive

但我印象中第一集見到怪人
第二集仲同香蕉個班搶地盤

同埋無所謂啦我無話佢唔好睇
我話佢無左拉打個傳統姐（除了後期）

最大問題係依家幪面超人冇左愈睇愈想追的感覺，以前會好期待下一集睇佢變新形態同會搵佢相關雜誌睇，依家完全冇呢個意欲

希望網上版可以做好啲，之後出返平成風格既劇場版

攬住你昭和果套過世啦

咪講左唔好好似以前咁改做人lo
我話無左姐，有話過唔好聽咩，以偏蓋全你依種人

Ex-Aid 好有想追感覺

巴打
我好明白有啲野變到自己唔熟悉嘅無力感
家下套新高達柒到飛起竟然咁撚多人睇同讚，我見到都膠都廢事比
不過如果巴打唔單止睇做型，而係睇埋佢核心價值嘅
我個人真心建議你拋開一切成見，再睇一次，之後你就明點解咁柒都咁多人支持

其實exaid好好睇

我真係無話過唔好睇，我只係話無左以前個種野姐

廿年後一樣會有人話拉打唔再係拉打
然後拎返wizard,ghost之類打j

依二套難d

唔知幾時開始蒙面超人變左做份工

對老屎忽嚟講
套套日子耐左就係神作就係經典架啦

咁你不如講埋kiva

幪面超人都有第二季

大家打和啦

真係慘，連突破框架都要比人屌
同埋新果套職業係醫生
拉打只係做手術嘅工具

你肯認真睇你就睇到架啦

咁唔係套套都有我講的野囉

一係全職打怪
一係兼職侍應

咁樓上傾緊咩係傳統蒙面超人嘛
傳統蒙面超人應該做左就返唔到轉頭

但咸蛋個邊都有突破做唔會面目全非

我只係講變左姐
又無話變左就唔好睇

咸蛋個框其實好死

你意思係外型?

變得最大係力斯，可惜

各位小心，唔好俾人轉移話題
講返拉打

唔會主角係係用裝備lo起碼
最多係變左身後用裝甲

翻唔到轉頭係變唔翻人?
係嘅話樓上兩套都係啵

咁唔講囉

我都唔係話咩昭和die hard
我只係希望蒙面超人造型可以走返昆蟲同生化路線

姐係打鬥?
其實你到底有咩不滿，一次過講哂出嚟啦
你話唔合核心價值，但其實係有嘅
如果你話做型阿果啲，咁我冇野講，個人觀感野

宜家係玩具膠路線

垃圾exaid

yes 最好keep住年年差唔多 故事大同小異

其實咸超個核心好簡單，基本上就光之巨人
故事上都係個d，所以變化都不大

係未真拉打自己睇
係到駁係到威無撚

平成要推都推faiz
起碼乾巧變狼怪人嗰陣真係打個突

Sor,我以為講緊拉打

除非超人唔再做大愛撚, 變星球勢力各自有超人私片, 唔係最多都係加裝備
超人又老撚咁大, 想騎下電單車都難

好似漫畫版套超人咁其實幾好睇

咁Wizard算唔算用裝備

童貞魔法師咪唔算lo

迪加己經開始唔係宇宙警犬
佳亞就係地球的意志，真真五正唔係多管閒事
高斯有唔係for打的型態
其實都有慢慢變
但一到力斯
但有人話我地轉話題，講唔講落去好

所以佢用漫畫番外形式不是Tv

不過如果佢做又無咩所謂，我都講過唔介意變，只係講變左即係無左

唔知點解有班人係咁駁我話咩跟我死得，人地就要點點點

我有話宜家咁係錯咩

認真幾有型
爆晒血

好囉 終於唔洗睇魔法介子、水果武士個堆垃圾作品
影衰哂拉打個大名

屌 算數啦 佢唔睇咪唔睇囉

做人冇信念，就會覺得鐵血柒

簡單講句, 你睇到係有d野無左
我地睇到個樣野轉變左做另一種方式存在, 仲加左好多新既刺激
觀點與角度問題, 上面d巴打講咁多
只係想話你知而家新既拉打係值得欣賞同接納
而唔係用舊個套眼光去審視, 一唔岩就踢佢走

補充少少, 我都慣左老屎忽既心態
不過睇得出巴打唔係橫蠻無理個類(再惡再on9既拉打老屎忽係高登見過好多)
希望你可以發掘下新拉打既優點

關咩撚野事

我都已經冇講節奏，故事一章章冇連性
死人所謂嘅無常

我無話要踢走，我只係話唔同左，無話唔值得睇
我咪講左電王好睇
係有d人好似有被害妄想咁話跟我就死

想問下巴打有無睇EX-AID

無，所以我從無罵過依套野
我只話好多拉打無左傳統石森個種精神
宜家拉打值唔值得欣賞同好唔好睇係另一回事
但如果同原作者個想法變左仲可唔可以叫拉打就另一回事
其實大部分平成拉打己經無左石森個種主角變為非人但仲有人性為保人而戰己經唔算拉打
依個係好多石森英雄的思想，電腦奇俠之類，但有d唔同佢直頭機器人

但東映為商業考慮，係都要加拉打個名，當然版權係佢手佢想點就點，特別響鬼，個時制作組想拍一套唔關事的都強行加拉打個名

但我同埋我信石森未死都唔會當係拉打宜家大部分的

但我都會欣賞同睇，鎧武我都有睇，無話佢唔好變左就垃圾，只係不鍾意某d作品如果無左石森個思想就唔好叫拉打啦，改其他名咪得囉，但依個商某問題

所以相對地戰隊同咸蛋係好難變
總之一班友穿幾色戰衣同光之巨人就係
因為不似拉打有漫畫原作者石森加中心思想
戰隊印像中石森好似只做人設無做漫畫，不肯定依個
如果batman變左識用超能力
spiderman識飛不是用蜘蛛都難以接受啦
所以當初spiderman有期變左做地球隊長，之後都打回原型

同埋點解會拍依套野係個監制白倉話依個d好無趣所以先係網台拍依個

宜家係個監制d工作人員都覺近排都係有問題，個根源看來都明顯東映加好多限制俾制作組，所以有時有d會比較都好正常，個個都神人可以咁多限制做得好咩
又要跟東映個變身設定，又要想d功具點用，又要集集都打，又要想點升級功具點出場，成人d的橋又不玩得

pm

其實我地90後既卡通時代已過，依家主打00後

設計風格改變就真，係我地唔習慣

Sor 1999

關咩年齡事
我係90後接受到woo

我指00後覺得靚，而90後未必覺得靚

主觀嘢關年齡咩事

又轉咗講靚唔靚

W, OOO, Gaim, Drive, Exaid都正

Ex aid主角都唔算係普通人類

W嘅菲利普一開始都唔係人類

已經講過好多次
都冇咩邊個唔係敵我同源
更加冇咩邊個係普通人

你肯定?

追緊第一季 好正

戰隊不敢，但咸蛋邊個不是？

天道不是普通人？龍騎不是？劍都係最後先變？fourz 不是？
響鬼同agito不是同源

同埋我咪有講過不會全部lo
又無否定你宜家d野，我只係表達自己意見，做咩係都要講到我有問題

同埋我係講到係同對方同一種生物，不是同源咁簡單，用異魔獸附身你不會話主角係異魔獸掛，如果係依樣，係好小可以match到

依個係石森hero的野，拉打，電腦奇俠，閃電超人個d都係
為左保護要忍打敗同類的痛，但不是人但有人性

我講多次，我只係講宜家好多無左依樣野，無話不欣賞
我agito, 555,劍，龍騎，電王，w,ooo, fourze , 鎧武都覺得好看
當中w我仲覺得是古加以外做得最好

唔覺唔好成日以偏蓋全曲解人地的意思
同好似有被害妄想咁覺得人地踩你的野

食古不化 原地踏步

讚埋新個d野都可以咁話人不如話你死牛一邊
根本無聽人講野，總之人地一有意見，就係人地問題老屎x
盲反撚就係你依種人，總之一定要講岩你心意的話，你的就咩都要好

天道有傳聞係不過爛尾所以，就結果你啱
龍騎你當拉打就係敵同我就睇到，至少真司一直以嚟嘅煩惱滿足到你想要阿
4仔我冇睇，所以應該係你啱
劍最後先係唔通唔係?
btw我覺得敵我同源除左身體上，用敵人用一種物種或系統去變身已經算係敵我同源，至少咁樣會有更多野睇

又唔可以咁講，佢追求嘅野唔同姐，至少會冇全盤否認

係見你講「呢啲唔係拉打」啲人先咁嬲啫

無話唔係敵我同源，除了agito同響鬼
劍係想表達戰勝命運，其實要到最後變無話唔係
但無左要同同類相殘依樣野
龍騎的話因該變左騎士戰爭個主題，所以都唔需要依樣野
我一直都係講依個係傳統姐，跟唔跟無話會變差

Chalice由頭到尾都係undead，唔叫同類相殘咩

我只係用返原作者個想法做標準黎講的話
宜家係唔同左，我自己某程度就唔想咁
你地就以偏概全曲解人地
我又好想知固執的係邊個呢
一味見人地唔係認同你所有就話鳩人
我有話鳩過你地鍾意宜家個d係不知所謂咩
我開埋口讚埋宜家個d有邊d好
唔小都係近期都可以被人話食古不化，好野

555都仲貼切Tim
不過我都無話全部唔跟

係你自己講劍最後先變，但係跟本由頭到尾都係同類相殘

講開又講，為證明我其實都有睇，都有欣賞就簡單講下平成拉打各優缺點簡單地

古加優點：突破傳統，不再用改做人，劇本認真嚴格，幾乎可以講無bug(除了唔叫自衛隊仲係叫警察對付怪人，無計成本問題，無理由tv出埋坦克），配角唔再係無用，各有用劇，係拉打系列唯一拎過星雲獎

缺點係太過吹毛求疵的劇本搞到寫得好慢，劇組有時收唔到劇本拍左預告先所以成日出現預告同劇情唔對的野，總集編都多

亞極陀
優點：開始左多個拉打，令個故事更多元化，三個拉打代表唔同信念，劇情更多迷團比起古加更引到人追落去，特技更上升了，應該係古加賺到錢所以加成本
我缺點：最後個五集的超展開 ,無左個五集會好好多

咪講左大多feel唔到
同劍會變怪人係想貼返戰勝命運的主題，就結果係
但佢咁做唔係想表達
咪好似你地講咁係變左，但依種變我又覺得幾好
劍的話

其他今晚再打

冇人想睇

點解兩邊都可以咁好氣

好仆街

其實劍個故仔入面人類都係計undead

人類undead 的子孫

好撚好笑呀，唔想睇咪走，小學雞咁懶有型

你咪又係
又要話平成呢班唔可以叫拉打
而家又打埋d冇人想知既觀後感證明自己有睇呢d拉打(又叫返佢地做拉打?)